{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vadisen ning armastan j√§rves ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":" Olen noorena tihti kollane."},{"text":" Mulle meeldib m√§ngida lompides."},{"text":" Inimesed toidavad mulle vahel leiba."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"meow\" ja nurru ning armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":" Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":" Ma joon piima."},{"text":" Mulle meeldib p√§ikselistes kohtades uinakuid teha."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":" Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":" Mu nina v√µib asju √ºles korjata."},{"text":" Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja laigud √ºleni. Mis ma olen?","hints":[{"text":" S√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti."},{"text":" Ma olen Maa k√µrgeim imetaja."},{"text":" Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on Aafrika tasandikel mustvalged triibud ja karjatus. Mis ma olen?","hints":[{"text":" Minu triibud on nagu unikaalne s√µrmej√§lg."},{"text":" N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."},{"text":" Elan rohumaadel."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja kannan oma last kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":" Olen Austraaliast."},{"text":" Mul on v√§ga tugevad jalad."},{"text":" S√∂√∂n taimi."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Libisen maas ja jalgu ei ole. Mis ma olen?","hints":[{"text":" M√µned meist on m√ºrgised."},{"text":" Koorun munadest."},{"text":" Mulle meeldib s√º√ºa n√§rilisi."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on kaheksa jalga ja keerutan veebi. Mis ma olen?","hints":[{"text":" Ô∏è P√º√ºan oma veebist toitu."},{"text":" Ô∏è M√µned inimesed kardavad mind."},{"text":" S√∂√∂n putukaid."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Olen lakaga suur kass. Olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":" Mul on k√µva m√∂irgamine."},{"text":" S√∂√∂n liha."},{"text":" Elan Aafrikas ja Indias"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Elan ookeanis ja mul on kaheksa k√§tt ja nokk. Mis ma olen?","hints":[{"text":" Ma saan v√§rvi muuta."},{"text":" Pritsin tinti, kui kardan."},{"text":" Olen v√§ga tark."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Olen valge ja k√ºlm ning l√µbus sisse m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen tehtud imepisikestest j√§√§kristallidest."},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme teha."},{"text":"Minuga m√§ngimiseks on vaja kindaid."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen taevas suur ja s√§rav pall. Annan sulle valgust ja hoian sind soojas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."},{"text":"Ô∏è V√µiks ju p√§ikeseprille vaja minna, kui v√§ljas olen."},{"text":"Ma olen v√§ga-v√§ga kuum."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Tulen taevast ja teen k√µik m√§rjaks. Minu ilmumisel v√µib vaja minna vihmavarju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kukkudes tekivad pudinad."},{"text":"V√µin aidata lilledel kasvada."},{"text":"Ô∏è Olen pilvede vahelt langev vesi."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen valge ja h√µljun taevas. Vahel toon vihma ja vahel blokeerin p√§ikese. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin v√§lja n√§ha nagu kohevad lambad."},{"text":"Ô∏è Olen tehtud pisikestest veepiiskadest."},{"text":"Ô∏è Vahel olen tume ja hall."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen tugev ja suudan puid liigutada. V√µin olla √µrn v√µi v√§ga metsik. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin panna lehed ringi keerlema."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Ô∏è Liigutan √µhku."}],"options":[{"label":"T√µusud","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Maav√§rin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen v√§rviline kaar taevas, mis on tekkinud siis, kui p√§ike paistab p√§rast vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on seitse v√§rvi."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan ilmumiseks p√§ikesepaistet ja vihma."},{"text":"N√§en v√§lja nagu sild taevas."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Lumehelbeke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Ma kolisen ja vajun kokku ning vahel valgustan taevast. Tulen tihti tugeva vihmaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √§kiline elektris√§de."},{"text":"Ô∏è V√µib-olla kuuled mind tormi ajal."},{"text":"Ô∏è V√µin olla ohtlik."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen v√§ikesed j√§√§pallid, mis langevad taevast. V√µin kahjustada autosid ja taimi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√ºlmunud vihm."},{"text":"M√µnikord v√µin ma haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"Ô∏è Moodustan √§ikeses."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen keerlev torm ookeani kohal, v√§ga tugeva tuule ja tugeva vihmaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on silm keskel."},{"text":"Inimesed valmistuvad minu jaoks aknaid √ºles pannes."},{"text":"V√µin rannikualadele palju kahju tekitada."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Monsoon","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen kuiv ja kuum periood, kus pikka aega sajab v√§ga v√§he vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Taimed ja loomad v√µivad vaeva n√§ha, et minu ajal ellu j√§√§da."},{"text":"‚ñ´ M√µnikord algavad metsatulekahjud minu p√§rast."},{"text":"P√µllumehed muretsevad minu p√§rast oma p√µllukultuuride p√§rast."}],"options":[{"label":"P√µud","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false},{"label":"Kuumalaine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}